寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

中国人唔係唔鍾意沖涼咩？

好先進

有5G 咩問題都解決到啦

邊有人會冬天沖涼

唔想沖涼姐

要印㗎咩？
唔係一部電話可以搞掂曬㗎咩？

點解唔用QR Code 派水票？

水票
幾時有 飯票

你無水我咪唔沖囉

暴雪 寒冰爭霸

你地香港真係落後，竟然仲要飲水沖涼

中國外交部發言人華春瑩回應內地停電狀況時，叫外國「不用擔心」。

蚑蚑TVB同Viu都冇報，FakeNews啦！！

水票
大躍進年代

賣返東江屎水比佢地囉

水都制埋，冰鎮韭菜

屌你冇電仲搞 QR code

靚抽

支國好先進
港燦又輸

有晒面

要高科技嘛

收左美國佬錢攪事？

做咩唔用5G電子票

發達國家 斷水斷電

個國家搞到外表幾先進
但基本生存既野永遠搞唔好

Yes

我老母：咁凍，沖唔沖都係咁笑撚死

攪共享澡堂（收費嘅）解決到又有錢收

有水都唔撚沖

唔怪得日日唱大灣區好多機遇

幾時出返人民公社

仲叫後生仔上大灣區發展

有冇澡堂老闆娘？

中國好強大

冬天咁撚凍出去拎水把撚咩，支國人識冬眠架，驚閪

全天候24/7熱水

後生仔去少幾次日本 沖少幾次涼啦
阿叔我細個嗰陣 都係制水又盛.......

環保啫

fat cheque咗，係真

搶

喺青海四川某啲四五線地方

有光纖入屋但係冇水喉

強国

有5G 有QR CODE點會無水 FAKE NEWS

中国真係環保,強制大陸人民唔沖涼要慳水

大陸人環保丫麻

沖返個熱水涼先

推說是「受乾旱天氣影響，降雨量偏少」有關

之前水浸d水去哂邊?

我國冇電都有5G

睇過一個大陸仔點證明5G好勁
原來係直播好順

中共咁樣真係無得輸
班韮菜咁樣都無所謂, 事後仲要真心讚揚"偉大了我的國"
外國同佢玩貿易戰點玩 奴隸lvl唔同

無電係咪用唔到支付寶?
力推電子貨幣到頭來無電
邊夠大陸玩

知唔知點解你地冇水
因為要高價賣俾香港賺錢呀

跳落海最方便

強國人之前咪成日話要停供東江水比香港嘅
宜家求人得仁啦 佢地真斷水啦

有水有閪屌既日子到了

點解唔用微信掃二維碼

黨會用5G俾指引佢地架啦

深圳國際大都會黎 大灣區咁巴閉
你估60年代香港咩

又收美國佬錢搞事

仆你個街電子水票呢？

你媽逼才缺水！

電都冇呀，點開電話丫

我們現在派水票都用二維碼 看看那漁村香港

冇電佢地點買野做交易？
用現金咁落後？

痾屙幾日屎尿都冇得洗籮柚，好臭！支那人真係慘囉！

大鑊飯（另加病毒）

終於超越香港了

公安監控佢哋都好順暢

大躍進

包租婆~包租婆~

奴隸咁仲忍到 佩服

快啲去大媽區住

都係驚大家冷親姐

唔係用電話掃一掃就咩都有咩
科技大國

5G水喉

能夠見到祖國強起來我死而無憾

糧票

發生向大西北就完全唔出奇，但發生向深圳就真係好撚出奇。

原來上年就開始缺水

強國竟然無水無電

笑死，連水都走埋

哪有電

線上沖涼

温州天氣降至-7度，多區水管結冰漲迫爆，有冰冇水

佢班友沖唔沖涼個身都係咁臭㗎啦

用唔到支那寶喇 世界末日喇

係環保呀

有5G但係無電用

邊撚度有水浸

那有電 你老母

大陸真係好撚柒
成日諗d懶共鳴語句

好有臉
屎大大牛B!!!

糧票when

中國人 發明「沖涼 揼骨 莞式桑拿」

啲蝗已經被馴服到食屎飲尿都冇問題

咁做完愛都唔沖涼嗎？

唔洗沖啦d支那人本身都咁臭，扮咩有潔癖

好環保

打開銀包要用電

咁撚落後 同xianggang有乜分別

超英趕美

西多士仲係深圳叫緊雞信黨跟黨走

手殘㩒錯負皮 sor

建構弱智未來

火箭上到太空，但人民食唔飽訓唔暖

尋釁滋事？？

深圳都搞成咁

食開草，邊使飯票

五毛冇涼沖又要返工

仲實體票？唔係好撚先進電子化咩，係喎，唔記得停埋電。

咁凍邊洗沖涼架

三十年前，中國仲係一窮二白，有邊個估到而家...... 仲係咁

無問題，黨早已預備

水票真係第一次聽，厲害了我的國

我唔信呀！

上年咪全民脫貧囉！

點會冇熱水沖涼咁撚慘

等住做世界霸主屌你

深圳市生態環境局
環保政策：
1) 停電
2) 停水
3) 停沖涼

自身內循環!!! 唔怕!!!

就咁一張爛鬼紙仔，好快就會有假水票

心臟都停埋最環保

咁咪即係又贏多獲？

4/50路大媽你都啱呀？

5G能醫百病

咪就係蒸發晒冇雨落囉

總有聰明仔

贏晒啦共產黨

不嬲都唔沖㗎啦 有咩所謂 大國自信！

你班刁民再嘈查水錶就有你份

有，北方大媽老闆娘，身高188cm，體重220斤（唔是公斤），仲有化好紅胭脂添。

大灣區有潛力係講緊呢樣

同當年大鑊飯時代一樣，不設實際咁做啲無謂5豬。發生乜嘢天災人禍就即刻開個壇坐定定影張相先，儀式大於一切
啱㗎喇！

係要blockchain

食草都可以捱一年啦！
無水無電捱凍唔係詐型呀？
咁多野講想作反？

實會話因為香港買曬佢地啲屎水造成

一人一啖口水已經解決到喇

又贏，凍死d廢老，養老金唔洗填數，遲早做世一強國

我係香港日日沖五次涼，沖得好舒服。

就好似香港有國安法一樣
有國安法 唔怕！

香港真係比唔上深圳

幾時重新推糧票........

芝麻人又點會鍾意沖涼
一濕水變芝麻糊，唔沖涼慳水慳電

姐係贏國又贏囉

唔知開公共浴堂唔會賺到飛起

打水票

三峽大壩咁撚多水去拎啦

將冇水依個問題除14億 咁就唔算係問題啦

數據海遊水

發射器冇電

春夏水淹流，秋冬多饑渴。

叫雞洐生既附屬服務

Why not QR code ?

可以炒水卷

人哋呢啲叫環保，你哋班港產燦真係唔識㗎喎

擁抱大灣區

飯票
水票
屎尿票
綁票

被黨監察緊要過自己食飯

強國 啲支那人仲好中意打飛機

無水無電 又超越香港

派咩水票，要派就派5G數據票

再陰陰嘴笑住講： 停電停水好正常姐大家睇新聞真係笑到仆街

廢老都唔捱得 郁啲就話要水沖涼 想當年石器時代啲人都係咁過

中國人冬天駛鬼沖涼咩
渣ga

FAKE NEWS啦
偉大中國脫左貧啦
仲邊會斷水斷電

銀包係電話入面點算

共雪奶到雪雪聲

駁唔到

人地有知能家居

有啲似死字

香港買哂啲水等佢地冇水用

唔沖咪唔沖，唔好添煩添亂。叫你三個月唔沖都仲得，莫講話三日

夏天水浸咗幾個月乜都沖夠

因為,中國人的細心,只會用係玩弄人性、鬥爭和明爭暗鬥
所以,中國人做野係好求求其其、只會做高高在上的大事和自私自利

晶片都可以手造
Scan QR code 應該用眼都得

先進國家又制水又限電喎
中國唔是好先進？
俾錢又手機pay 建築又華麗

係喎 咁點買野呀 支付寶點用

水票

環保好呀

深圳高科技過香港

中國供電穩定比率係依期升左幾多？

冇㗎啦

你唔沖涼我咪唔限水囉

Reset -> Balance drops to zero

造謠 我呢度沒事兒

小明上溫洲

你班支那狗仲投訴
依家支那訓練緊，第時出嘴炮打美帝既時間勁啲

5g 沖涼

用5g運水

報出黎做咩啫
口交部都叫我地唔洗擔心
咪由得上面慢慢玩囉

半年前華為有個高層講5G個plan全國早已有，全國綱絡覆蓋率約8%唔知5G

點解電又無 水又無？

真

缺錢、缺糧、缺電、缺水 ！死期不遠！

資源票

5g 嗰兩隻字似個死字

慘慘豬

有冇人可以解釋一下點解冇水 ?

由水災變缺水

比香港人用哂

你唔沖我咪無水囉

見到就開心 希望黎多次四川大地震

屌呢啲, 一定係會話乜嘢東江水簽咗合約... 然後賴得就賴....

我想知確實原因.

法國人幾日先沖一次涼，脫支入法

共產主義的後果

水票 糧票 嫖票

兩支農夫山𨳒一鑊

深圳無水咩？？都無人講
有冇上面D人講下

深圳喎............"心都震"呀

共享問題就解決晒

呢個真

包租婆 點解霎時間會冇水呢

豬肉票

唔派水都唔會有事啦

唔沖涼過年初一姐

冇電比唔到錢

水災嗰陣無留定水

扮咩
收皮啦
日日支爆支爆
爆左未呀
爆左先開po啦
拉

無電開唔到水泵掛

我沖涼，唔理你
希望你都有得沖啦

5G 加埋 物聯網
就會有水到

荒謬 知唔知咩叫潮進大灣區呀

big data可以當飯食

冇電就自然冇水 供水設備都收皮 ，好快野食都冇

大陸都幾癲，一係水災，一係旱災

半年前水浸
今日制水

咁有趣

我舊同事返左上深圳西鄉工廠做野
佢話冇事喎，冇停電冇停水

跳落大灣區到沖啦

無線花灑

h漫劇情

戇鳩！東江水加價呀

媽的,太勵害,,連無人機都可以救火,但無水用。

5G 改變你一生,為國家涼可以唔沖

之前話大停電，我喺youtube講過下，佢地話無

支那5毛網軍已經轉移視線去鬧香港人唔珍惜東江屎水

識個比較清醒既中国人話上次有停電 只係唔係全廣洲係某啲地區停左 啲小粉蛆係唔會講支那啲衰野架

灣>彎
無水

4）5G環保乾洗頭乾沖涼，TVB幾時係83台特區40年大躍進搵啦啦隊小丑loop？？？

你沖涼我咪無水囉

咁難怪班小粉紅咁眼紅香港人, 原來佢地水都無滴, 好可憐

大灣區機遇多撚到呢又冇水又冇電
大把發展機會啦

責任全在水方